eviter inscription avec le meme email**
mot de passe à chiffrer**
connexion
ajouter des details apres le paiement, et envoi email de confirmation

ADMIN{
voir messages (voir et supprimer)
voir les achats (ajouter une table dans la base de données, ajouter une page intermédiaire pour 
récupérer l'adresse de l'acheteur, et les infos du paiement)
admin est un urtilisateur avec un role en plus }

utilisateur{
voir ses achats}

portfolio:ajouter des details dans les projets
 